[有片]天水圍被捕女子被帶走時扯到褲都甩埋

推 黑警死全家

睇唔清

警車係新北江方向來緊

點先救到佢

D尖叫聲... z

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

啲聲⋯好心痛